林鄭絕對不可以落台

林鄭繼續完成如下任期，先至係對香港人最大保障：

1. 林鄭已經成為跛腳鴨政府， 餘下任期再有任何嚴重出賣港人利益嘅政策， 例如23條， 以林鄭嘅民望一定冇可能通過， 香港人反而可以安穩度過未來三年。如果北京再搵一個好似梁振英咁奸嘅人接手特首， 我哋又要由頭嚟過有排驚

2. 林鄭自視過高、目中無人、唔聽其他人講， 呢一種性格對香港市民嚟講反而係最大嘅優點， 只要佢繼續唔認輸， 隨時可以再一次火燒北京後欄， 為美國貿易戰同埋台獨勢力無限供應子彈， 日日搞習近平後面

林太我支持你

的確 佢依家咁弱勢 仲點推其他爭議法案 例如23條, 留個虛君喺度仲好

港獨之母

好打波打機咁，對方指揮永遠都係越廢越好

留番佢助攻蔡英文，令建制派內訌同變過街都好呀。